好似開始對個世界無咩留戀

其實以前我會唔明白自殺既人點解會想死,覺得佢地好蠢,一時失意有乜大不了
覺得個物質世界好豐富,好多野等緊自己

但係當生活事事唔如意,感情受到挫折,對個社會失望,前境又無希望
所有野加埋既時候,好多憤怒宣洩唔到,對好多野都無能為力
我發覺自己慚慚對呢個世界好似已經無咩留戀
我又唔係想自殺,只係突然有種覺得就算而家死左都咩無所謂咁

我明呀
又唔係想死
不過你如果即日end我game我又無乜所謂果種感覺

日日等死

哦 read

對

你指我？

好中
啱啱用咗成個鐘諗依個問題

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

都話唔係想自殺,你連我段字都未睇哂,仲話會聆聽我心聲

有時連自己都呃埋 以為世界幾美好 有好多嘢等住去試 第日醒返面對現實都覺自己戇鳩鳩 loop住咁過好辛苦
所以都係 不如算啦

雖然話人哋都有唔好既一面或經歴，只係外人唔知，咁點解得我會成日被困住，走唔到出嚟，我係咪要開始習慣， 慢慢淡出，即使有日我崩潰，都唔會傷害到人 （雖然我得我自己去依頼